# fem1-rozovyk-js-hw12

### Опишите своими словами, как Вы понимаете, что такое Document Object Model (DOM)

DOM - це об'єктна модель xml/html-документа у вигляді дерева, де кожен html-тег утворює вузол дерева з вкладеними в нього дочірніми вузлами. Дерево доступне для модифікації через JavaScript - додавання/видалення елементів тощо.

